Documento gerado sob autenticação Nº TLW.463.431.DNL, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7270                  de  12/08/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora RITA DE CÁSSIA DOS SANTOS SILVEIRA, matrícula SIAPE n° 1267026, lotada e em exercício no
Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, da classe D  de Professor Associado, nível 03, para a
classe D  de Professor Associado, nível 04, referente ao interstício de 04/07/2017 a 03/07/2019, com vigência
financeira a partir de 04/07/2019, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.514204/2019-43.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
